第一次分手有幾痛

中學人個陣佢話想冷靜下
我on99咁話等佢
等左一年考埋dse
呢一年我完全失落到仆街
成績都炒埋
3日唔埋2日就飲醉酒
喊撚到學都唔返

之後佢話冇諗過我真係等

巧浪漫啊

你係好撚愛佢先會咁定純粹第一次

純粹第一次姐
之後個d已經冇咁痛
最多sad個零2個月

無整損手指關節位咁痛

佢係紀念日同我講分手
話唔係我問題 話我好好 話同我一齊好開心etc
然後分手原因到依家都仲未撚知

跟著我喊左幾日 返學喊食飯喊睡覺喊
但又唔可以算喊我個幾日一直都係木無表情咁 然後眼淚就係咁流出黎停唔到 好似公仔咁 聲都無粒

痛一世

無食欲 晚晚失眠
瘋狂做運動麻醉自己
77kg跌到落59kg
永遠都記得

講到尾 佢玩厭左姐

我個陣都係 完全冇動力
j都冇打成年

我以為佢鍾意左第二個啦
因為一直好sweet 係突然講分手
點知佢跟著個2年都無拍過拖

傻西,分手後唔可以做呢堆野架,個人會又廢又懶又無MOTIVATION
我都係第一次分手,FOCUS on your work and study

拖都未拍過

第十三日了
尋日開始終於無再喊

每晚都會諗住佢
但都唔可以頹廢自己，反而要做得更好

利申 預料sad足一世